今日既鏗鏘集（活在被消失的恐懼中）

所以話呢，一定要反送中

連登街站團！
公海link:
長期戰就係要落地開花，令議題喺各地保持熱度，大家幫到既盡幫

推

講得好好！

推，